大家覺唔覺得 感情呢啲嘢 係你嘅始終係你嘅

唔識珍惜，本身係你嘅都會走啦

講得好
冇野為老奉

錢都係 所以唔使努力 等中六合彩算